Veiledning

1. Fikk ikke god score på kun label
2. Best med pos og label
3. Semantiske grafer øker score veldig for DM, og en del for PSD

Bruker gullstandard på semantiske grafer. I development er syntaktisk og semantiske grafer ikke sammenlignbar da semantiske grafene er gullstandard. 

Upper bound på development resultater.


Kap 5. 

Hva er målet med eksperimentene? 

Når det gjelder de ulike 3 klassifikatorene: så må jeg si at data er lik, det er features som er ulike.

Det er feature selection som er fokus her, og vi gjør ikke parameter tuning. 

Feature design and selection.
	Feature design is a process where we select the features of our data.
	Feature selection is the process by which we select the actual features. 

Et eksempel med syntaktisk tre.

Suffix and prefix:
	How are they computed
	Which strings do you use


Når jeg skriver om Praha, referere tilbake til kap 3 og den tabellen som er der.

Skrive om SVM. Litt om algoritmene i seg selv. Hvordan den trener og klassifiserer. 


KAP 6. 
Legge til baseline på tabell 6.2. 
Kanskje en mulighet til å legge til DM og PSD på tabellene. 
Bold face på beste resultat på F-score.

Paragrafs på 6.2.1
Være med tydelig på at det er clear improvement.
Nevne f-score I teksten, here we obtain best results, osv. 

Ikke bruk statistical significant -> si substantial, noteworthy.


Bare bruke labels.
Bare labels
pos\_label
lemma\_label

Hvordan reduserer du de.

Utelukke blanding av syntaks og semantikk.

Viser at semantiske grafer henger tett sammen med frames.

VIKTIG. 
Vise hva slags trekk man bruker til slutt. Dette er det vi konkluderer med.

Fjerne det å reduced number.
Fjerne hodet, gjør det på det som er mest sparse.

Noen få eksperimenter:
	Bare label. Fjerne reduced dependents. 
	For semantisk kjøringer, ikke bruk hodet og kombinasjon, det har vi stadfestet. 









